死on9黎講，呢D算唔算係人版

死on9黎講，呢D算唔算係人版

死on9仔100%

你都係

Gel下就會輸嘅話呢個世界冇窮人啦
賭仔輸錢特別多野賴

61分鐘果陣你又講番句
但+1已經係100%的波 係差在開唔開到主勝

你跟左？

笑死 9up句野都俾你追擊左咁耐 你贏啦

死on9黎講，呢D算唔算係人版
開+1盤係100%既事，差在會唔會主勝

ching賭好大?

gel下就輸錢咩
賭果幾百喊苦喊忽

最好係你地一句就燈到啦
你下場叫佢再燈 即場你地全部買對家未贏爆馬會囉